[曾上游]5層樓私影妹：唔會上客人屋企

笑撚到我
又係回帶時候

一名15歲私影少女，前年在客人住所被虐殺，案件轟動全城，而37歲被告劉璋輝，本月中被判囚終身。

曾上游說一定不會上攝影師的住所，也不會去遊艇拍攝。

「經常接觸不同的(陌生)人，危險程度一定比做普通工作的人高，這方面真的要靠自己小心。」現全職做私影妹的曾上游（25歲），就說工作時會格外小心。

她說一定不會上攝影師的住所，也不會去遊艇拍攝，「因為去住所，沒有閉路電視，攝影師關了門，你便處於被動的位置，會任人魚肉，反抗或脫身的機會較低。上遊艇更危險，因為去到公海，只得兩個人，手機又沒訊號，對方做什麼事，也反抗不了。」

她表示，多數客人都會要求去酒店或賓館拍攝，當中會有些心懷不軌，「我遇過最多的，是借擺姿勢為由，去毛手毛腳。有一些又會趁你不在意時，觸碰你的臀部和胸部，這樣我會覺得不好受。」

甚至，會有人要求性交易，「通常有人會問拍照收多少錢，之後便會問，拍得性感收多少錢，之後又會問有沒有其他服務。有一些會拍照時，會問可否加錢做愛。」她說，遇到這情況都會婉轉地拒絕。

怎樣保護自己呢？「我跟攝影師傾談時，會估計他是怎樣的人，如果他有一些比較奇怪的要求，自己覺得不舒服，都要拒絕。」

撰文：程志康

攝影：金文

唔會俾人上!

同場加映

【五層樓港女評廢青】港男無料扮四條 港女曾上游：傾好條件至一齊（足本版）

唔會比人上
比多少少錢你連三穴齊發都肯玩啦

好撚樣衰

其實我唔歧視出來做既女
一買一賣既生意
但佢出完來做唔認又扮清高好嘔心

同個做雞27歲傑青一撚樣